衛詩出新歌啦 仲唔快d聽？（一知半解）

幾時到你兩姊妹拎叱咤女歌手金獎呀

1

一陣間聽

要的擒

勁高音

King Ger post出黎個日以為係牙蘭

係

唔好咁

我覺得呢首麻麻
想佢唱neo soul音樂